又有100宗武漢肺炎～

香港已經失撚左守啦～
我地死緊啦～
我地死撚緊啦～
武漢肺炎～
屌你幾時封關啊～

忍者亂太郎

邊撚個咁快負評

比d創作空間好wor

邊間教會

浮誇？

都話係忍者亂太郎